我燒左一星期 入左急症室病房

住左幾日 就幫我做電腦掃描 而家好驚 求開解

仲開到post即係冇事

我病左十日
開頭燒到39.6度，而家又痾又嘔

公司因為我之前請太多病假，唔建議我而家請病假

無事既
多D燒生高D唔好咩?

抖下啦 聽日記得準時返工

咁你照返 返撚到喺公司暴斃

小心愛滋

已經傳染哂比同事

搽撚晒啲血呀屎呀尿呀落建議你返工條友度

外遊記錄？

會唔會係流感？
依家高峰時期
小心身體呀

認真
病左公司唔俾放一定周圍傳染
hr/老細唔俾放一定過去傳鳩俾佢地

仲識上連登姐冇事啦

照埋電腦掃描 有無人試過？